老豆搵仔呢招棄卒保帥真係妙！

讓精英先走日後先可以同共產黨再戰
自己走左就話救唔到其他人
你比人困住就要人救 果然聰明

低級分化
負評>上一頁

再嘈就用氯氣彈毒死你

傻閪

pull

星期日投票輸撚死政府

最慘佢地連少少悔意都冇
有人講兩句 就起勢咁屌人

唔覺得係分化

事實係有佢既人起入邊就係咁叫手足救人

搞到幾多手足被捉

佢d人走哂就事不關己

完全無視入面既手足

咁都叫分化？

老豆搵仔正仆街

搞

拉

拿破崙 🐷

走啦

又曬隻ac 太低級

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

88

你開acc開上引！？

你個acc已經被追蹤了

手足條命俾佢地害死

到底有冇 team 喺入面都係一個問題講到咁勇武又有條 team ，咁做咩仲要比 deadline 手足，自己上啦

你老豆仲偉大，明知自己性無能冇仔生都認你隻人型狗做仔。

五毛分化呀

Blocked 拉

你咪慢慢屌我分化

如果我分化到手足就唔洗死

依家就係唔分化聽你枝笛死左千幾個手足

你地可以繼續做大台

( Show Blocked User - 大叔米 )
單機啦

( Show Blocked User - 大叔米 )

人手filter

喺度圍爐冇意思

對

Pull

單機咪幾好，又唔洗比人屌老母

再拉

Morning sir

不推文

真係好撚多分化 好驚輸咩

低級分化
負評>上一頁
係咪好驚輸啊

分化狗bye

咁都上熱門

低級分化
負評>上一頁
不推文

又Block一個

分化

Team a team b 趕緊過黎
你小心

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

單機啦 blocked

拉
On9

分化完未呀屌